究竟食肥啲 碌鳩會唔會肥啲？

女朋友成日厭我碌鳩幼
明明夠哂長 但硬係唔可以塞滿哂去
佢叫我試下食肥啲 可能會有幫忙
因為佢之前都試過 話有少少幫忙

各位巴打點睇

唔好嚇我

做多啲腳 一定得🤙🏻🤙🏻
因為充血勁咗

Don’t skip your legs day

肥仔碌鳩係咪好粗

利申 4.4cm